懇請大家多多支持星期三吳嘉晉多項領先

牙晉去馬

18-19年度 一哩馬王: 多項領先

好快隻馬都唔係你騎嫁啦

仲有得騎第二場已經估唔到

你睇下馬克羅斯就知我晉有料

呢位清sick馬